.. _index:

=======================================
Конспект по Сербскому языку
=======================================

.. attention:: Данный ресурс не предназначен для самостоятельного изучения сербского языка. Здесь содержатся короткие записи основных правил, диалоги и ссылки на полезные материалы.

.. tip:: Эффективнее всего изучать сербский язык с носителем. Проверенные преподаватели:

 * `Сербский как иностранный <https://t.me/serbskiy_kak_inostranniy>`_ (Телеграмм)
 * `Данка, сербский для русскоговорящих <https://www.instagram.com/serbskiy_kak_inostranniy/>`_ (Инстаграм)


Оглавление
---------------------------------------

.. toctree::
   :maxdepth: 1

   alphabet
   parts-of-speech
   nouns
   verbs
   pronouns
   adjectives
   numerals
   enklitiki
   conjunction
   other
   dialogs
   vokabular

   
   

.. множественное число